老衲早在2016年提議過將九龍西夷為平地

你話退出兩登添啦

得喇無人煲衲，你可以翻出去

老衲又中